Black Mirror班士兵都要被植入晶片先決心將賤民當喪屍打，香港警察一開波就已經殺紅了眼

香港警察又贏

Season 3 Men Against Fire: